覺品覺依家個師字好濫

唔計本身個名有個師字個啲 廚師 老師

依家啲洗頭仔就叫髮型師
整西餅叫甜品師
基金佬就叫財務策劃師
風水佬就叫風水師

唔係諗住加個師字就好似精算師，視光師咁變成專業人士呀？

同意

不同意

咁it 狗叫咩師？

電腦程序/工程師

鍵盤大法師

整西餅係職業名黎咩

洗頭仔真係會自稱髮型師咩

物流師

hingc

林師傑

咁佢地的確係一種專業喎

風水師 財務策劃師 甜品師 唔係專業咩

廚房佬都叫廚師啦 定你想講茶記叫廚房佬 酒店就叫廚師呀?

btw 豬肉佬叫肉類分割技術員